香港女歌手排名

衛蘭>all

不服來辯

家燕媽媽
汪啊姐

容祖兒

張敬軒

林俊傑屌打晒

G.E.M.

GEM B

梅艷芳>all

駁唔到

冇得駁

建議大家認真聽一聽如水

天籟之音

吳若希

GEM GEM

Gin Lee呢？

排係後面

GEM .……………… >>>> all